客觀得反兩大路線：移民離開 vs 國際戰線

靠本地力量，面對國安法根本毫無能力作出回應。 依家係連搞個遊行都提心屌膽，你仲點叫人「一息尚存，抗爭到底」？ 對家玩大石砸死蟹，香港人第一個反應就係左閃右避，7.1都過左一排，香港人又繼續買樓。 所以講本地抗爭，嘥鳩氣啦。運動愈黎愈靜就一定架啦，因為你都反佢唔到D人自然睇淡運動

依家係得返 移民 vs 國際路線 兩條路楝
有心既手足走佬，香港有識之仕走哂對佢黎講一樣係一種衝撃，手足又保護到自己，真心一舉兩得。 國際路線就得閒twitter下，冇野做就7.11-12 35+投下票，俾出邊啲人望吓所謂香港人未放棄，其他就俾啲有能力嘅遊說下。

如果我移咗民就唔多理香港嘅嘢㗎喇,最多都係每日睇下香港新聞啫,你哋有好多連登仔都叫人隔入當地,但又叫人打國際戰線又話要建立新香港,簡直係精神分裂.

唔係「移民離開」, 係「一時退卻」

屌你班人明唔撚明架?

去到邊都係香港人

唔會融入

我就簡單啲,我落腳位一定係喺唐人街㗎喇,就算學好咗英文都係咁話.第一代移民永遠冇辦法隔入到嘅,除非你細細過就喺當地受教育啫.

以靜制動：
暫時保留實力，不做無謂犧牲，留待時機（雖然會被人屌妥協+屈服）
另外睇+留意美帝+外國對中國嘅行動，時機成熟才行動